Comandos a Ejecutar

bower install
npm install
bower install angular --save
gulp serve

En base a los JSON definidos se trabajo en el angular, crea canciones, crea playlists, elimina canciones, elimina canciones de las playlists
